csl 5G 測試區

低ping wo

用5G sot幾多？

係咪平均都係10ms?

冇mmwave 頂盡800Mbps
你呢D 都收貨啦

有時2x ms

Smartone 好似好D

點解會4-5g咁跳

其實試來有咩用

快嘅可以咁快

慢嘅可以咁慢

快到咁
最好係ping 低好多

Ping 低還低
rtt 低先有用

快嘅其實都係無咩用
除左跑speedtest都唔知有咩用